建制開始做嘢玩分化

疫症分化開始

龍門vs眾黃店
水門雞vs阿玉
大J vs 史萊姆

真係好精彩 大家煲底見

背後實搞左好多是非
然後等你黃營有人頂唔住自爆

不了 要食金拱門

*泛民原來唔鬧得

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

之後又loop

各位手足唔洗咁認真

連登上面超多高級五毛 黑警

日日扮A 扮B去周圍燒着唔同火頭

帶腦上連登

其實俾你屌到贏咁又點，最尾咪又係輸哂比港共
再批鬥落去我睇定台灣移民資料算，反正一盆散沙乜尻都做唔到

美心正啲 手足？唔記得咗lu 內鬥重要啲

Agger 我準備返印度too

手足不是condom
口號黎姐

內鬥咁刺激好玩 好過做tvb任同上Twitter la

港豬唔係咁諗嫁，網上拗嬴好叻好威威的...咩不割不分化只係口號黎

留意左香港政治10幾年，避免參與罵戰係暫時最好辦法

點估到你班人居然會做黃奸私通敵國，出賣自己人先得架

高登末落前就係咁
日日係到屌真假本土

基本上就係有策劃既統戰
攻勢好明顯分成幾波幾波上
短期雖然未能打散黃店
但足以令淺黃對黃店心生疲倦
配合黑警、食環打壓去消滅黃店

熱狗同藍屍又積極滲透抹黑
見到「X衛兵」之類既人其實都可以直接屌

我都同意 只係忍唔住想下內鬥撚水

全部冷處理，自己私下解決，thx

舊屎同沙律2個都係偽黃唔洗理

好在暫時只係連登同部份討論區屌到炒蝦拆蟹
反送中以來個個畫面太深刻
無咁易因為個別黃店既是非而散

如果你覺得灰，只因為睇得連登太大

唔好理班分化白票撚啦，滲透分化鬼黎架，支共技倆，目的係選舉搞死泛民，下年23條順利通過

高登沒落最大問題係比熱狗把持
熱狗一選輸，成個本土派（梁天琦、黃台仰、100毛）都係佢張清算list上面
然後幾個爛頭卒（陳到、藍鳳凰、三國人物）周圍搞人
搞完人仲要講「係我們既決定，唔係國師、黃洋達既決定」
最終連黃毓民都清算埋，簡直係奇觀
雖然未能一次打散本土派和獨派，但令好多本土派都心生疲倦
最後社運頹左好多年

Pin this

為果兩個Kol嘈最on9
捧紅左佢地變咗比佢地舞番轉頭
咁你當初為乜撐佢地架

而家差唔多
都係黃營入面不斷搞是非
又玩真黃偽黃
目的都係要你疲倦同灰心

仲睇快啲搞啦，依家嚴咗好多，洗嘅錢又大左

真係幾灰，本身都唔係咁想走住

啱呀

最緊要帶腦，獨立思考

真係諗唔通咪抖一抖，睇下港台節目囉

發展印度金融中心

班PR 真係當人個個都係周X鼎

係

所以最近都少上嚟，主力玩Twitter ，親身食黃店

身體力行好過

牽涉錢銀就一定有是非
而且黃圈見人就收
正如遊行一定有狗混入
有偽藍滲透搞內部破壞也不是奇事
（不過無可能捉到，亦唔應該去捉））

重點都係包容，知道緩急輕重
真係唔信任某餐户，就唔去幫襯／唔捐錢
就好似你覺得投票無用，就唔好去投票
但唔好將自己既標準套係人地上面，更不應挑起罵戰
會挑起罵戰、甚至用「Ｘ衛兵」、「黃屍X過隻豬」、「黃藍都係垃圾」搞污名化既人，基本上都係熱狗或藍屍賤種

本身我以為都可以有多10年時間
但而家大家都知咩事啦

好心你就唔好好似喺第二個post 曲線講咩食元氣咁啦，你acc都算出名，假膠回覆冇意思

第一次中招，係敵人聰明
同一招中第二次，就係我們既問題

凡事有緩急輕重，敵人有先後之分
當然唔排除有00後未見過雨革後，黃營被689策劃分化清算的慘況
所以作為經歷過既人，我們一定要將當時的慘況告誡00後和最近才轉黃的人
不分化，不指責，不割蓆不是口號

大J果兩條友私怨啦，關乜野黃唔黃丫

咪撚分偽唔偽啦
有撚能力分咩我哋

連登係咁

老實講 唔理咪得囉
通常愈理愈大鑊

A

S

5毛扮人互屌

其實訓係隔離既女人諗咩野都睇唔穿啦
點樣分人係咪偽黃？識讀心？
肯貼文宣、肯唔開TVB，老闆員工唔好衝出黎柒
咪是旦囉

真係想幫手足就唔好食黃店，存錢捐比星火／其他安家費gorup好過

見到黃圈咁多人搞分化
雨傘後期敗像已出現
說好的不分化呢

扮得幾似

十八路諸侯軍圍攻龍門，解決黃店批鬥圈

第二段笑咗其實係人都要食嘢

算啦樓主 而家大家都內鬥到上哂頭 準備擁抱大灣區啦

可以自己煮好再帶飯，或者食杯麵

支爆成功，印度係下一個超級大國，靠你connect印度網軍

問題一直都積左，好耐之前都叫唔好分黃藍店，只係擺食紅藍店。有黃店就有比較，個個顧住批鬥

真
成撚日見到d 八婆post 俾人炒到去熱門
就如pk鄧咁講：有人如獲至寶小題大做

好煩呀
去黃店買返杯奶茶消消氣先

a

咁你咪又要幫襯黃店
唔通個杯麵變出嚟咩

仲有健康啲咪食杯麵啦

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

真，一定有位入，自己無不批鬥既意識一定賴野

嚟嚟去去個3,4個會員

挽留記得幫手做印度戰線

講下笑no worry

試諗吓老鳳都俾對家鬥緊啦
黃店只會更加勁

見到藍絲食黃店記得舉報批鬥
藍絲出國旅遊 舉報批鬥
藍絲子女留學 舉報批鬥
藍絲用iPhone 唔用華為 舉報批鬥
⋯⋯

鬥藍鬥紅

應該錦多黃色食材店，我都係百佳買送屋企煮
黃店好多都局住用藍屍批發既貨
仲有我窮，自問食杯麵已經好過食Ｍ記、唐記
久唔久用debit card過數比拘留所買飯就已經盡力

咁呢六組人邊個係受保皇操控？

泛民戰線就來來去去果幾件
睇多幾日初選po實認得名

push

就係冇先好笑

買定美心淑清天使蛋糕煲底慶祝9月建制大勝

其實大家唔好理咪得
依家上嚟都唔睇分化po

推上熱門

仲有燉

有私怨就自己搞掂佢啦
唔明點解要扯到政見到

你自己咪又係單單打打

程班長已離隊

大家真係想咁樣落去？

好有2014雨革尾聲嘅氣氛

唔食M記 啫係苦行

其實真係好簡單
唔好再睇分化post就得
佢地依家呢幾波攻勢擺明就係想我地內鬥去搞散我地從而九月可以令佢地增加勝算
明眼人都睇得出

私怨擺到上枱面

大J vs 史萊姆

我唔想 但大家似乎鬥到樂不思蜀

水門宜家個個post都係屌人，唔係屌呢個就屌嗰個，我真係頂唔順，已經unfollow+罷食

係咁內鬥

唔係黃店門檻高

係好多人EQ低仲要易燃

樓主請pin

6月可以行到12月一直靠不分化不割蓆，
疫情爆發，求下大家精力無地方發洩都唔好放喺自己人到

藍營：計劃通

同意
對家講兩句是非已經搞到你著

打幾句印度話先，印度sorry點寫

其實大家都想證明自己岩
根本冇人諗過解決問題/幫手和解

駁唔刀

我呢句單打緊邊個?

佢屌完阿玉龍門仲有第三間

唔好分化

btw, 所以有時根本唔洗收買
搞到你發爛渣就得

push.

所有花生都冇興趣食 總之只幫襯黃店 撐黃店
話知你up乜鳩藍店食屎啦

駁唔到

真

對面開post 加頭十幾個回覆1set套餐，到而家都仲有人入去泥漿摔角，好似龍門咁搞咗咁多鑊都仲搞到仲有人理明明由鳩佢哋個套餐整完冇人理就會轉

國泰都係黃店啦

真，統戰唔需要完全收買
只要令人做支那想佢做既野就可以

一日自己唔提升獨立思考能力，一日呢d 內鬥post 都唔會停。

大家問下自己係咪咩都未達成到就放棄？諗下自己咁耐以黎既目標都係乜，係咪有人講多兩句就會轉藍

認真，連登其實公廁黎，係人都上得，你預左實有藍屍/PR係度搧風點火

只能夠講黃營裏面有批人認為自己比較睇透世事同比泛民偽黃清高一點

有時見到呢批人既論點都想笑

推

一路都係

其實洗乜鬥
所有黃店都值得食

我對於分化撚同泛民追擊者有個好大嘅問題，鄺俊宇、林卓廷、許智峰、譚文毫、郭榮鏗、黃之鋒、陳淑莊呢d係場運動有明顯付出過嘅泛民點解要俾人批鬥?

分化既野 其實警察長年做緊
特別你黑社會既分化
派卧底收靚做大佬 有名少少就去掃人場
所以點解姓向既咩都唔洗做就一帆風順
而其他人就打生打死
真係要打姓向都唔頂得幾多次

屌唔緊要,我地都唔應該鼓勵受害者唔出聲啞忍
但至少你俾d實質證據出黎,俾人幫你平反又好警剔其他人又好

如果一味空白講白話屌
人地話你分化就話人盲撐,yellownazi
咁其實對事情有咩幫助?

Pish

通常對呢d屌唔到嘅人佢地會借佢地黎屌其他人,例如OMDB

呢堆人監又坐過，DQ又DQ過，前線又上過無數次，因為會參與選舉就會比人屌總會有人最想就係無人去參選，立法會清一色係保皇黨就最好

藍店都值得食
食藍店=展現民主自由

咪就係咁簡單

同埋啲人問點解藍咁團結我都係得啖笑，佢哋最大平台就係Save HK，想入去分化都俾人del comment 踢出group 啦加上佢哋除咗圍內打飛機根本冇做咗咩團結嘢，藍集會冇錢仲去嘅人越嚟越少，團乜撚，講嚟滅自己志氣

我feel到某人又要出放負post

「黃圈又分化，我哋輸了」

屈人yellow nazi係邊個帶起？
邊個叫人乜柒都要包容、接納？

算鳩數啦 都去到呢個地步囉

心灰意冷了

唔包容唔接納唔通好似你咁周圍引戰割到自己變粉咩阿peter仔

佢哋唔會追白頭佬嗰啲㗎，佢哋梗係想嗰啲留喺度，淨係會追擊真係有做嘢嘅泛民

又放稻草人出嚟
唔正視下自己內部問題

真係心都淡

屌柒你班仆街冇準則就屈鳩我引戰
撐警可以係黃
炒手足可以係黃
唔表態嘅 連登仔話佢黃就黃

屌人就只限你可以屌
其他人屌就分化、引戰

2021年 黃絲人數：700萬

就係唔認命，6月先會企出嚟

點解要算數

睇到佢啲冷嘲熱諷單單打打放負post就好心灰意冷想退出

雖然中共見到會最開心

小心分化

已經接近收皮

永遠唔肯承認自己陣營有衰人

你心淡左幾個月
一月就開始放負

我等睇埋立會初選鬼打鬼 最後立會收皮 777連任 以後上街示威姐係搞港獨 各行各業玩白色恐怖... 依家表態係黃班人一定仆硬街 我話的

要分化黃陣真係好撚易369

s

不嬲都係咁垃圾

2021年 黃絲人數：700萬

p

你都係黃

我係五毛熱狗分化撚
除左我 就乜柒都黃

所以如果連分辨泛民裡面好同壞議員嘅能力都無嘅人，大家點解要信呢。
中共只會拉一派打一派

日撚日都批鬥好撚悶

就係泰國人同支拿五毛做嘅嘢

講嘢唔駛成本，總之講完由你發難，
浪費你心力時間，但自己不痛不癢

明明見住泰國網民做得咁好，
我哋自己偏偏中晒伏

冷氣軍。。。。。。算啦要包容

拉泛民打本土

直情唔撚理,我只知一樣野!
3萬狗!籃屍,支共
必須死!!!!
其他我唔知我唔理!

救世港豬又駁五刀

Peter仔今日竟然冇開post

食緊藍店 唔得閒

點樣收皮法？啲黃店搣晒海報回復返原本？twitter冇晒手足？撞正抗疫而抗爭熱度下降，俾對面乘虛而入就係咁放負係咁話成個抗爭收皮
就講最近一單幫消防員手足籌玩具錢，轉個頭已經籌到依啲又無視咗，收乜撚嘢皮呢究竟

上面喺度玩假膠都算，你自己收撚咗皮就唔好話成個抗爭收皮，好撚白痴

q

d

人地一月頭就開放負post
你話咩居心？

W

好多分化實際上似對家連同網軍造出嚟

龍門嘅新聞一d都無討論空間

不如專心留意工會發展/9月立會啦

連登仔：一定係內鬥、一定係自己人分化
冇理由對家會開facebook page出連登post

面對分化

最好學下秦國人一笑置之

專心建立黃色經濟圈/ 9月立會啦

拉邊個打邊個都一樣，我地做嘅就只係保找理念一致目標一政

點嘈都好 記唔敵人只帶一個就得

撐警炒手足都係黃
不如改名叫藍圈啦

2021年 黃絲人數：700萬

連登熱門post真係唔可信

樓主借個位黎置頂可以嗎

(2.1) 要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

分化狗死全家
佢地一定話咩泛民點解唔鬧之類既言論
又唔見建制鬧自己人?

真啊！全世界都係扮黃係鬼

痴線

收皮啦分化狗

原來真係有人會睇熱門post

上年連登仔都識派人入gp分化對家

依加比人用同一招分化

啲時間攞嚟做網上文宣好過喺連登post留言咒政府支共五毛死全家，或者喺分化post罵埋一份變相助攻

喺連登大力推心態post同教學post，跟手起五毛底warn其他連登仔同CD-ROM好過

咁岩係fb睇到

//真的很像文革，低學歷的那群人，不停去攻擊知識份子，校長、老師、醫生、律師、記者、大學生，全部都正被低智識份子批鬥，而知識份子、有錢人、商家，都不停逃亡，能走就走。

1966年中國的文化大革命，持續了十年。期間官方鼓勵批鬥，抄家告密互相迫害（黃藍黑白的今天），導致文化道德淪亡、經濟影響、高考停止、受害人數以千萬、多人餓死、多人被囚禁、知識份子被迫害、多人流亡海外。

這一切的事情，好像正在重演。天佑香港！

(下文略長)

為什麼警察強攻大學？ 因為市民罵他們為『毅進仔』(高中畢業不合格後再重讀課程，一年修畢後代表五科合格）？並不是這麼簡單。

中共正在搞現代文化大革命，文革的時候專搞學校。 知識分子被人罵，被人拋下樓，被人殺死之後吊上樹示眾， 其餘的被人放逐下鄉許配給農民工人 。 孔子寺廟，學校，書等保存文化的地方同物件被人燒焦毀壞。
為什麼當時當權者要這樣做？ 因為要鞏固政權，消滅其它權威及異見聲音，毀滅真正的歷史。

是不是很像現在的香港？
那一群沒有知識的阿叔阿嬸（我們叫他廢佬），黑社會和黑警罵、打、殺中學生、大學生、記者、醫生、律師、教授等知識分子。 沒有知識的人大大聲說我們讀屎片（讀死書），說我們是間諜，說我們被洗腦。
歷史同事實被扭曲，e.g. 六四沒有死人，警察沒有濫用暴力，民賤聯沒有騙香港人的錢，200萬人出來遊行被說成只得30萬人，示威者收錢，東江水很乾淨，催淚彈沒有毒 等等幾百個例子。

最黑暗和荒謬的是，搞文革的人 (以前和現在都是當權者) 說別人搞文革/暴亂，令社會混亂。然後一大班沒有知識的人相信，罵示威者是紅衛兵/暴徒…… 被人利用還以為自己才是對的。悲哀。//

#手動轉

金句：黃店有錯唔鬧得？

對家岀行力分化

「點解咁大個政府唔屌要屌自己友」

係要返工

w

actually i know none of these coz i dun click this thread once i read the the topic ...

仲有公民黨三高層被多人正式投訴.???

個個都唔記得黃圈目前狀態仲係「做大個餅」階段

m

講到尾信心唔夠
對自己，對自己人都係

Push

高登末落 系因為 「有其他選擇」
i.e. 連登

從來 大一統 講團結 講「和諧」
排除其他選項
就系畀 獨裁專制（一黨專政 一台獨大）最好既土壤

其實次次都係咁
選舉前半年特別多
支共玩分化玩到出神入化

好多人都仲未意識到中共嘅分化能力有幾高，淨係出口講兩句，睇你哋內鬥，手都唔洗出。

Q

邊個賺錢就眼紅

agger，另外我覺得真正黃既人係唔會用yellownazi呢啲term，呢啲term同曱甴無乜分別

agger

Aa

上twitter又比較齊心又有泰國人memes睇，好過呢度多多聲

3

ddddddd

啱呀
罷食黃店就啱啦

所以咪理啲是非 推 tweet 啦

暫時整合 twitter 求pin

不分化 不割蓆
兄弟爬山 不忘初心

無論如何，不要分化，有時間屌人不如花時間做文宣

屌嚟屌去做乜吖
堅持自己覺得啱嘅嘢就得，洗鬼理人

阿玉同水門雞咩事

Sz

之前講過屌大J果班人同屌龍門班人係同一班人
不過冇人理

好心我地學下人地藍絲，人地真係不分化

D

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

.

Z

真係煩過西又冇佢哋咁得閒日日喺連登

我認得你

pish

PUSH, 今日真係好多五毛。

唔好比人分化,唔好灰心,一直到選舉之前都會有班傻鳩出黎開D無聊POST

上年六月已經分化𡁵

分化Attach max

上連登真心要用腦